cccu嗰aadvd同cmip係咪伏

有冇巴打可以俾啲意見？

聽講aadvd啲tutor好嚴

pish

pish1

pish2

pish3

pish4

pish5

pish6

pish7

pish8

pish9

pish10

10 combo

連登冇後門狗？

負皮都俾啲意見啦

樓主牙so狗，抵撚死

aadvd靠擦鞋抄野就高分，自問唔怕良心責備嘅咪去讀，野就唔會學到幾多架啦
啲tutor鍾意你咪唔嚴囉，遲一個月交份野都得，仲可以見你份野太垃圾，俾你重做添，重做完有A grade添架
唔鍾意你嘅遲5秒都係遲啦，做乜都係垃圾黎咁囉
自己上cccu secret搵下料啦

cimp唔清楚，但聽過啲人話正正常常咁，等其他人答

aadvd多唔多人讀？

你睇下佢地facebook page grad show張相，大概呢啲人數啦

唔該曬絲打

push

睇你係想讀嚟做咩，如果係想讀完直接做野，報hkdi會好啲。有唔少同學都係讀完一個sem quit，去報di再讀過。

如果搏升翻u，讀asso會好啲，但個風險係如果搏唔翻上u，去做野嘅話副學士grad有機會唔受認可。

Cimp係讀剪片野，唔少人讀呢科升翻cm
Dvd讀平面設計畫畫野多，啲professor其實幾好人，無網傳咁黑暗，講到要奶鞋底。最緊要努力同搵多啲佢地consult 知道佢地嘅要求。
有啲tutor嚴格係想迫你做野，不過唔否認係一定有大細超情況，但你肯努力，attendance足就得。
加油